突發!!! 香港政策法倡議人之一回覆香港民間訴求!!!!!!

source:

我收到來自民主黨總統候選人伊利沙伯沃倫的回信。

沃倫是《香港政策法》的倡議者之一，她提到在2014年雨革時曾與參議員去信奧巴馬，促請他維護香港人的自治權（autonomy），展示她對香港民主的支持是毋庸置疑。很重要的是，這封信明確肯定了她清楚知道我們的訴求，除了撤回修例之外，還有自主選出領導層與自主立法的全然自由（full freedoms to decide its elected leader and its law）。

721的這封陳情書，為美國國會通過《香港人權及民主法》爭取了堅實的一票。

值得雀躍的是，陳情書上有一張建議的制裁名單，上至王志民林鄭李江舟，下至鄧炳強游乃強，全都在她們參考的案上。

文末，她開了保持聯絡的一扇窗，我們的民間陳情當然要加碼，制裁建議名單也要擴大。在此，我懇請香港的主流傳媒報道這封回信，讓沃倫知道她的回信是有夠大的回音，香港議題是可以幫她助選的。第二，我想請英文高手助筆，用簡潔的文句致謝，以及增補陳情，將721之後所受到的壓迫羅列文本，讓我回覆沃倫，向參眾兩院交代。

作者

頭先見到，大家可以參考下係Apple daily 下面留言:

嘩屌！推推推

蘋果日報
獨媒
熱血時報
CUP
大家諗到乜媒體就係下面留言。

靠你地啦香港既傳媒界朋友

求幫推

推啊！大家要推到置頂幾日！

#chinazi

推

堅啊！

召喚攬炒巴

推直接將老豆搵囝成個Data Base Send過去

多謝佢以議員身分幫我地。

推呀

整一個民間制裁表俾美國參考返，列晒咁多位賣港仆街

立場？

乜報都比晒

Push

push

咩都好，有咁揚得咁揚。

721 811 831

睇黎抗共成為左美國政治界主流共識

721 831

正呀喂

嘩推呀！

推唔郁

吹風吹左成個月 所以除非有勁大獲野發生
唔係條例係過更，而家政治上 道德上都企哂我地呢邊
係執行力度既問題姐而家

strong push

推爆佢

推推推

我無野講

有冇佢地個制裁list睇吓

你班仆街推完就做野啦。

記者朋友～

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

香港問題可以助選，除左美國，同台灣仲有咩地方要大選 ?
好似仲有加拿大，之後係咁叫居港加拿大人做選民

push!!!!

Hkfp
獨立媒體
立場
眾新聞
有線新聞！！！！！
香港電台！！！！！！！！！！

想睇lost

List

Tui

周融陳淨心振中私煙員佐級協會主席一定要榜上有名

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

Push. Sir this way

癲狗日報

核彈

極正

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

感謝樓主

推啊

推啊！

作者呢個page

有無人知係邊個

內容幾高質

巴打好波

推到全世界報紙都有

想推。。。

推！英文撚

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

所以求吓大家唔好淨係多謝侵啦
Warren同侵侵爭總統架

留名

各位傳媒朋友 係時候啦

Pprb呀周融呢啲仆街
全部黑狗呀我屌佢老母

唔推唔得啊

仲有何超瓊呢啲仆街
楊千嬅 余文樂

P牌仔照推

推呀推

呢個正

屌你老味推呀

pp

嘩，有能之士快啲幫手

pish

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推呀屌

美軍真的來了

制裁班官商鄉黑共

tuituitui

堅？

總之最好多啲國家一齊制裁同排斥中國
中共真係對成個世界都唔好
快快手阻止中共繼續發大就最好

熱時就算吧啦

再唔攪掂佢,分分鐘陰D陰D俾班共狗吞埋全世界

推!!!

立即成立民間獨立調查委員會，提交既制裁名單會有更大既認受性！

中大學生報？
米報？

制裁埋個亂dq人既選管會主席

推呀!!!!

謝

推
香港人加油

推！！！！

O say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the
twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright
stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that
our flag was still there;
O say does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free and
the home of the brave?

要推!!

tui

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

如果我地可以堅持到去下次美國大選個陣

Sir this way

push!!!

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

下至鄧炳強游乃強
佢哋下面仲有一大班狗架

推啊！！！

支持
全港3萬黑警

推啦

立場

推阿

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

長期置頂

推！！

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

5 demands not 1 less

💪🏽💪🏽推推推推

一定要推

推到全球反共

死撚梗

個名單長過水寫春..

sir this way

立場
Hkfp

PISHHH

一定唔可以漏左何妖

D黑警無名無姓..點制裁好?

all

PISHHHHH

Can

推呀！！！！！！

加辣！！！！

傅媒朋友

推到香港傳媒大肆報道

一定要推啦

嘩呢個真係要推

3萬個一齊制裁

推手

最緊要其實係選舉主任，呢幾個有晒證明係篩選緊個選舉，同埋對以後大局有好大影響。
其次如果可以，係黨鐵高層。

哇頂！正啊喂！

推！

記者朋友

幫手推

召喚英文人

勁呀，真係要煲大佢，要傳到街知巷聞!

推啊屌

冇警犬就乜都假

All police should be on the list

無得唔推

文宣做野！全力推

Pish

幫推！

屌 擁爆佢

tui!!!!

擴大名單

唔係好明 不過推左先

記得提國泰

一出境就捉去國際法庭

OtT搵咁多 都無得去旅行

老婆單獨出國食洋腸

推推

burn with us

港大？

Chinazi

Push!!!

Madam this way

Pishhhh

張list會有幾長？

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

民主黨總統候選人回信

我英文 0分 幫唔到手 但一定幫到手推

光復香港

只要有心 人人都係記者

Now and iCable

Hong Kong Free Press
另外，我要自1997年7月1日起所有港共賣港賊一鑊熟

各大學press com

多謝佢地

正啊

英文叻嘅快d出手！

press

great

689必需有

Warren 2020

救港做文宣

我要推爆你

好多黑警冇名

我咩都唔識幫唔到手 唯有幫推

黑警

召喚攬炒巴
我愛攬炒巴

大大力踓

好重要呀!!!!
幫推

蘋果日報
RTHK
獨媒
熱血時報
Hkfp
眾新閒
CUP
立場
HK01

有線
明報
Am730
晴報
各大學press con
民間記者會
歡迎下面再加

推呀！

所有爪牙有份幫極權打壓人權同民主自由都要有份
呢班幫兇都好大罪，專做小動作

Push.

Push!

幫佢助選既話會唔會侵侵選唔到

會有手足send俾佢地 定我地一人一封？

Really

立場都冇

不推不是人，屌

人地想幫你但如果連香港人都唔在意嘅話
呢啲善舉無多幾次架喇
麻煩傳媒煲大佢
比外面知情我地幾需要援手 多多無拒

推呀！！！！！

暫時整合巴打既media:
蘋果日報
獨媒
熱血時報
CUP
Hkfp
獨立媒體
立場
眾新聞
有線新聞
香港電台
蘋果日報
RTHK
獨媒
熱血時報
Hkfp
眾新閒
CUP
立場
HK01

有線
明報
Am730
晴報
各大學press con
民間記者會
歡迎下面再加

Pushie

你就算吧啦 割蓆撚

Tuiiiiii

堅呀！推呀推呀推呀

香港人 要繼續努力呀
大家既付出係唔會白費架
光復香港 時代革命

無人可以走，一齊攬炒

push

721 831

推
721
811
831
等班外國人feel 到撐我地係有着數架

唔幫佢助選trump都有權選唔到嘅
呢啲唔到我哋控制，總之有人肯幫我哋係好事

陳建波
鼠王芬
何妖
DQ 議員既政務官
大家加落去

勾結外國勢力呀！屌!
#ChiNazi

推推子

推呀 要開地圖炮呀

無可否認，底層黑警係傷害得我地最多既人
但係巴打要明白制裁佢地於事無補，好多既佢地只不過日日行屍走肉，拎份糧過日子。
（除非可以做到禁止佢地仔女去美國留學）

要真正制裁佢地，就要先制裁上面既高層，當高層既芝士被郁動，佢地先有可能推底層既人出黎受死。

但今次就算民權法案好成功，估計所謂香港高層都只不過好似肥平一樣係屬於可有可無既棄子。

要整就要list out晒佢地係每一件事情上面既角色，唔係單單話人知個名就係咁

令人鼓舞

新屋嶺強姦
太子站殺人

所有建制保皇狗都要加! 按唔同情況唔直接制裁都要加入觀察名單! 因為佢地不停損害同阻礙香港民主自由進程!

推兩推

推三推

嗰啲塗毒心靈、瘋狂抹黑嘅藍絲kol有冇份㗎？

巴打好野!!!

巴打記得加埋成報，佢呢排好出位報導！

究竟作者係咩人

915,民陣大遊行，唔該各位手足幫手推出去。

piah

推 推

個制裁名單
cia真喺乜都知

推
民間記者會都可以提下

ELIZABETH WARRENNNN!!!!

哇，傳媒快啲睇下依邊

香港人日程表提醒事項
— 913金鐘連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/民陣 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

葉虎？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push呀

幫推

人手置頂呀喂

幫推 !

Agree gogogo

將來香港重光就會有名單

thx

仲有全香港所有同鄉會組織既高層
我有理想懷疑佢地全部唔係黑社會就係支聯辦既人
當年有份抹黑雨傘既組織/ 專欄/ 報紙/媒體高層 (袁🐕呀)/機構 全部挖出來

推爆佢，唔理佢紅媒定點，有咁大得咁大

我覺得最重要係咁，令美國上下知道大陸點危險，所以係 twitter 上用多啲 ccp 同 chinazism ，最好引用多啲美國政治人物對大陸既發言，信服力高好多，當中我最 buy Steve bannon 係 zooming in 既全段，非常有信服力，而且人地大大話都做過白宮前顧問

推到港共可以永享大灣區嘅榮耀

清算

推，請大家力推

呢個真心要大力推

推呀推呀

環時一定要報，班官可能會瀨尿~

推
記者朋友

哇屌 推呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Good news !

推咗先

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

個post未夠熱

CBC

振奮人心！推呀！

push ~

問返你 呢場運動熱時做過咩？

叫佢算吧就當割蓆？無做過野都落credit?寫文都唔撚會係咁啦下話

Pushhhh

加油！唔好俾佢停

光復香港 時代革命

推啊喂！

一齊jump

仲要制裁所有老鼠

推到班友仆街！

願榮光歸香港

wow!!!!

來了

fapfapfap

Tui ah ching!

呢兩張文宣我覺得寫得幾簡潔，可以比手足參考下，當係底稿😎

推爆

推唔郁都推

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

推！！！！！

狗衝幫佢update張list呀

一定要報！

I love Great America

推啊！傳媒朋友！

民陣：正申請 9.15 大遊行】

社會及政治組織從業員工會晚上7時半在遮打花園舉行「反濫捕、抗威權集會」。民陣召集人岑子杰宣布，民陣正申請 9 月 15 日（周日）遊行，呼籲之前出過嚟的人再次上街。

係咪要再晒冷，嚟個百萬人奇蹟啊？
冇人提、冇人宣傳，一萬人都偷笑啦！

星期日要人！
星期日要人！
星期日要人啊！！！

眾新聞？

Blocked

起碼人哋熱狗做免費論述畀你抄，都好過你喺度篤灰割席分化， 即使嗰班弱智都係戇鳩

笑 支持你地繼續課金

買佢哋講會員計劃仲可以睇牛佬漫畫

可以將來再加辣

推啊！！！！！！！！香港呢鋪好重要

推吖

加埋何妖唔該！推推推

今次係madam this way!

鄭重泰落咗n咁多次
須唔須要次次都直播比你睇
熱時日日都有報導 亦有派記者做live
鄭重泰義務幫好多被捕義士處理法律問題你閪知咩

死p牌仔 割蓆撚 食屎啦

呢個要推